［做你的樹窿］入黎放低心事同吹水 387

我想上天台睇日出啫

好大雨

Thanks so much

係呀幫我向你阿哥問好

去訓教 早抖了

早抖

天台有日出睇

巳

乜

???

食咩雞好

炸雞

問你做乜咁嘅樣

要問笑笑借炸彈

唔明

佢上次要用💣炸我 我叫佢留返黎炸雞

笑彈就有

真

食咗未？

食緊了

好

食完 都係餓

你之前話唔夠食係因為你大食咗？

我已經叫左加大

麥炸麥炸麥炸雞？

食牛唔飽

再食

做完gym就去

勁

讚你都唔得

又唔係嬲你

下
無啦啦發火嘅 emoji 係嬲緊邊個

嬲晒全部人

點解要攬炒？

因為個外賣勁細份

唔同佢講要多飯？

我已經揀左加大

外面份量唔啱你就自己煮

一餐食一袋25kg

以為狗糧

其實點解用kg做單位？

想練下其他部位

哈哈哈

認真post

其實做咩做單位都可以練其他部分冇關嘅

做緊gym

認真post 了解緊你講咩

我仲有邊到唔夠大隻

因為講緊外賣份量細嘅無啦啦跳去做gym食嗰啲然後寫kg所以我先唔明 同你邊度大唔大隻冇關係

我跳得好快的

跳制？
其實冇話邊度唔夠大隻，應該話任何地方都總有機會可以再大隻啲

咁邊個位最細隻 我即刻練

你都係想我答嗰度啫
你自己影低你個波Body問人囉

想舊人會

gg?

你又知我嗰到大唔大
我個波都大的 照鏡見到好開心

唔知㗎我亂估
你有胸肌就知嘅

想再大啲

好驚

咩黎

大隻就唔驚

幾時練好？

女仔太大隻嚇親人

一日有力一日都會繼續練

練線條

想知+1

10pm to when?

事業線

我好明顯唔理喇我都冇用

咩冇用

都係show俾人睇居多

自己見到都開心

自戀

join？

已經畀人話戀童

仆街唔識做

童顏真好

send to hand bro

quit lor

好想有asso女朋友一齊努力

+1

究竟搵萬六一個月仲應唔應該溝女

點解一定要考慮將來

拍拖唔考慮將來考慮啲咩？

冇拖拍 冇將來

拍拖係一段享受愛同被愛嘅關係同過程
點解一定要考慮咗將來先有資格去愛同被愛？
咁同埋所謂嘅將來又係啲乜 豐富嘅物質生活？組織家庭？呢啲只係社會灌輸嘅嘢

我嘅將來只係屬於自己 我先唔會考慮埋人地

好想叻啲
聽到我表妹讀中一已經做緊dse卷...

得自己既將來唔要都罷

會唔會驚畀人話自私？

你已經好叻

你叻的

咁你想點？

搞唔掂 我覺得佢會係dse勁高分個啲人...

都唔知係教育問題定係部分家長問題其實咁早操都冇用
有心嘅話唔一定要用咁誇張方法

早温≠高分

識個又靚又眼大大👁_👁又聰明既女朋友

支持

你留番畀笑笑啦

佢嘅起步點=我高中先做嘅野

留返條鞭打佢

唔係考慮咗先有資格，而係當你愛或者被愛嗰陣你就會因為愛佢主動諗埋未來同佢嘅嘢
愛除咗係現在仲係將來

孤獨的人

自己一個人

你大學生

如果做咩都要驚人地點講嘅話
會咩都做唔到

交畀你🥊

咁你啱唔好傷害到人就得

其實我好要面

Hasta

究竟搵萬六一個月仲應唔應該溝女

“考慮咗先有資格”我回應緊個po
連登仔話要有兩層樓先好溝女

其實點解要害人好奇點解有人有心同有力去害人

好撚柒呀我

諗起「唔好害人哋啲仔女喇」

好想佢對我有多啲關懷，花多啲時間係我身上，唔知佢同邊個傾計傾得咁開心

去令佢覺得你重要

試下問下佢睇下佢答唔答你如果佢係將你放喺重要嘅位置應該咩都同你講唔會收收埋埋

叫牛肉球入嚟未

我明佢好charming

好想有女！！！！

考完未

做乜

起碼

同埋都唔肯定人哋都冇講Ff太多

ching起碼大學生大把機會

佢話唔係唔想一齊，亦都冇話好想一齊，感覺唔同咗，想自己一個更多

一個半月嘅嘗試，咩都做過，都冇辦法，愛情冇咗愛就冇得迫，我真係夠鐘放低了

未 唔識做研究緊 岩岩搵左手巴問佢得唔得閒佢覆我死左就無再覆我

佢唔想答你定點

唔一定要放低嘅...可能佢而家想專注其他嘢啫
真係中意嘅咪等囉 順便充實下自己

依家問緊第二個 如果佢都係唔識先再搵手巴

考幾耐

想念

約佢

過兩日先要交

妖慢慢do

唔得 要溫下科 下一科得一日

唔係26咩？

識唔識probability distribution

深

易

你

why

唔知

教ok?

我好忙的

等你得閒

唔係過兩日考？

sick dd

+1超負

想佢關心我

考緊啦

幫我睇下ok?

打鬼武者1-4

send soil cc sick ng sick

專心啲唔好上水住

五大素球，揾黃大仙求

屌你啦
成個陳肇始咁樣

陳護士未同病毒傾好數-.-刀5g dim do Dr.

佢哋個劇本係張弛有道所以封晚市嘅時間咪跳制咁囉

唔明...

人？

ching yr 幾

手爸叫佢畀佢都冇畀

係中意，但係等待太辛苦，大家都唔會再知對方嘅嘢，仲點樣再一齊重燃感覺？

其實佢又未到好想分開但係又冇以前嗰種好掛住你嘅感覺
所以暫時留住你個人但係唔係真係掛念你

佢話唔想再糾纏點解冇咗愛，總之覺得感覺唔同咗，做唔到情人。呢刻佢中意嘅係自己一個，自由嘅空間

即係習慣咗覺得悶啫
到佢自己一個耐咗佢又會想搵過啦

唔知啦，可能係掛
佢話我好好，但又話唔想一齊返
佢話唔相信愛情，唔會擺愛情喺首位
可能因為頭三個月真係熱戀期，好多不可能都變成可能，而嗰時嘅大家都隱藏咗最真實嘅自己，單靠愛去維繫，曦時耐咗愛就會冇，當平淡時就覺得，一直以來係習慣而非愛，然後說放低就輕易放低

有愛情就無性生活 點搞好

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你兩樣都冇 唔使驚

u have both 牛B

雙魚仔or同過雙魚仔一齊的女女入一入黎pls

你已經好叻 但都係唔夠叻

好中刀又少又無把利

你好過我先

鬥慘大會？

希望唔好打風

唔開心？見你狂push

不了

大上大落 尋日大上完

你真係好想要女女咩？

係

希望打勁啲

Why

對我零影響

我有

Y?拍拖？

想有朋友

交友app

need same study area and level ah

u fly there mei ok

Ok

Study partner

落緊狗屎...

如果有呢個portfolio 係咪可以食到80% 未結婚嘅女人

想食大腸

同ex散左之後佢突登同我媽交代話我地散左
到底係佢純粹想盡最後嘅責任定仲有一線生機

利申 佢淡左 話見到我cool完煲有為佢改變但自己冇感覺好辛苦所以選擇放棄

盡返一個有禮貌嘅人嘅責任

做緊咩

睇緊嗰風

佢係世界女個種人 但永遠都收埋好多野係心到
肯分享自己最多野嘅對象已經係我

咁無理由對你放棄㗎喎？

可能佢覺得拍左咁耐拖我應該係要最了解嘅佢嗰個 的確我係好了解佢 所以我永遠都係理性處理 可能佢覺得我投放太少感性 又可能佢出左社會對我嘅期望唔同左但我仲讀緊書唔明白佢想要咩

疫症真係好辛苦，想散心都唔得，失戀走唔出困局 每日嘅生活都冇好意義，你想關心對方但對方已經唔需要你，自己仲係忍唔住，明知要放低但又放低唔到，好似唔肯放過自己咁，已經維持咗成個月，好辛苦好攰

正

幫你唔到

幫乜

好辛苦
想傾訴嗰陣冇人關心

已經搵咗朋友傾訴，但冇辦法長久都依賴朋友，要講嘅嘢都講嘢晒，係情緒上自己硬係困住，理性上我知道冇可能，但感性上個人仲好想佢，可能過去日子日日搵佢，日日傾偈，有依附嘅感覺，要meet 甩都要時間，我係個好慢熱同唔適應轉變嘅人，所以我其實好痛苦，個人好攰

因為你習慣咗同佢一齊所以一時之間唔適應冇咗佢嘅生活

你唔問下佢想要啲咩？

係，好辛苦
但對方似乎已經過渡咗，不過都與我無關，只係心痛，好冇目標，好冇方向，本身已經有啲情緒病

點解唔散得心

打風落雨
同唔知去邊

因為你以前嘅目標係佢呀嘛而家冇咗佢咪冇目標囉

目標

婚前恐懼所以分開？
我雖然未同佢走到結婚階段，但曾經都諗過對方係結婚對象，亦間唔中喺佢屋企訓過，好多新嘅嘗試，而自己真係好中意對方，轉眼間已經成為過去

可以話係自己一手一腳摧毀婚姻同埋互相之間建立咗好耐嘅互信關係

佢又係好難相信人，之前我成日呷醋，唔畀佢同異性交流，又懷疑佢太多，最後佢驚咗我

可能我留意到啲小動作掛，亦可能我自己本身義異性嘅價值觀同佢唔同

唔好鬥慘乖啦

我認自己都有敏感到，但同時知道呢個係對方嘅習慣。因為異性問題我哋都有好多爭吵同懷疑，我有做唔好嘅地方，佢亦有無留意到啲地方，呢方面係我哋嘅核心問題，最後因為我成日呷醋同佢同異性出街／覆msg 嘅情況而脾氣，令佢覺得大壓力，慢慢冇愛嘅感覺

唔係 只係又諗返

是否我問題？sor

唔係 今朝手痕入左隔離post姐

唔怪之得今朝打曬鼓

時好時壞的 不過平均計 都好左好多了

的確係問題之一
到冷靜期間我睇好多書去學習自己比安全感自己，亦去了解兩性相處之道，我明白自己問題所在，亦願意改善，但對方嘅感覺已經磨蝕到。一切太遲

你都已經好叻

但都係唔夠叻

即係想修補但係發現裂痕已經太深同失去咗先懂得後悔嘅原理係一樣

嗱我冇講㗎

佢想要嘅野其實我都有改 佢都見到 只係佢已經對我冇曬感覺

但係，有呢次事件，我唔知自己有咩問題
我有嘗試修補，但係感覺唔同咗，係好難修補，我都冇得怪人，但同時亦明白，有啲嘢唔出現，你唔知有問題

咁即係可以話改嚟都冇意思同上嘅另一位巴打嘅個案差唔多

有時問題唔出現你根本唔會知原來有呢啲問題需要去解決

笑咩

星星

但你解唔解決，佢都已經唔會同你一齊

好正

你個朋友好橙

如果相處上好舒服或者冇乜問題建議你同佢傾下 可能佢都係好似我咁 隨住時間跟唔上另一半嘅步伐

要睇時機
如果你早啲發現問題早啲補救嘅話或者佢會見到你為咗佢改變嘅決心咁就有機會補救到，但係如果太遲先發現嘅話佢會覺得你後知後覺，個人冇乜主動性去發現問題好多時問題存在咗一陣有影響先至發現咁就冇乜安全感，或者下下要提嘅話感覺上嗰個人好冇保障
另外就會覺得你冇心為咗佢作出改變只不過係見步行步，可是佢已經去到好討厭嘅邊緣你都仲唔行出嗰一部咁佢就覺得你行嚟都嘥氣啦，就好似呢近年成日喺facebook見到嘅「而家講呢啲有咩用」一樣道理

只可以話，喺佢冇咗愛嘅感覺時，我先知道自己問題喺邊，再到改嘅時候，佢都冇乜感覺

係，好似我

介紹女我ok?

你啱

想有人陪但係唔想有責任
做人真係矛盾

我明

硬件台ching

毒撚台

cheater

（巴入）其實係cmb識到既想認真拍拖既男仔機會有幾大

cmb 係乜？操媽Ｂ？

冇

[url]大家都鐘意大家 但係因為外在因素吾可以一齊 可以點放低[/url]

done? hand bro?

我相反

未 仲睇緊4c 無覆

點解

mud 4c -.-?

琴日問你個題

仲未duck-.-?

TG谷瘋傳緊喇沙仔同條女扑野片

未

片？

wa

weak ga

條片咩事。。。點解要播佢唱歌

不要比較比死人的

咁你點樣搵到人陪你？

有歌就聽

我想知咩外在因素？

You not毒撚

真係不得了

u又g？

我覺得攞到條片嘅人都好勁

挭係啦堡主

想試玩mechanical keyboard ah

可能又去咗整電話

到底點樣先知個女仔係咪對你有意思

個種患得患失嘅感覺好辛苦

你on9

唔識

表白啦

邊有咁多整電話

你法奥打手

對你有意思嘅你去馬嗰陣佢就應承㗎啦
或者佢會畀信號你嘅

大把爆mon啦

第一日知？

邊係

ys

諗起希哥與你

果然係女神

今次學生妹 都唔錯架

87

j左學生妹未

想砌機but mo $!

咁你講經咩

驚衰

上堂個陣送花就ok

jed

想砌10400F rtx2060

j佢唱歌

really!?

其實我唔識

55

條仔瘦撚到

試完表白。。。
佢: 😅😅😅gd nite

cnm

你都唔錯

64

厚面皮啲就得啦

Sor lor

學生哥你想有幾大隻啊

點同嫩口比

原來你知

fake

你以為啦 而家啲中學生成日去gym架

大家好 唔好意思突然插話 今日睇男朋友手機 佢set左我指紋 佢都唔介意我睇 一望佢手機 見到以前交友app flirt女仔 同埋2年幾前ex既對話 好心up 突然唔想同佢講野
補充返背景 我第一次拍拖 佢A4 曾經比初戀hurt好深綠左佢 之後就搵水泡拍拖 坦白同我講果陣係玩玩下 我同佢識左一年半 最近先從朋友變情侶 拍左2個月到
望完佢手機就有條刺係到 唔想再理佢 點算..

睇你面皮有幾厚啫

都兩年前啦 佢已經冇再諗ex
一係你搵個a0毒撚囉

堡主好勁的

我毒撚

假

今日做完 聽日繼續

我毒

見佢幾個月前仲用交友app搵女 不過果陣仲味一齊 我無權管佢咁多 我知道已經係過咗去 佢依家都無再玩app 但我驚有一日佢會玩返.. 我知我呢種心態好煩 係咁同自己講已經過左去 唔好再在意 但控制唔到自己不停諗

畀啲自信 佢都好信你 電話都畀埋你任睇
就算從來冇玩過app 都可以拍拍下拖突然走去玩
你只要信自己吸引到佢留得住佢就唔使驚

唔該哂你比建議我會努力調整好自己心態

題外話訓喺到聽落雨聲好舒服...
有冇人鍾意聽住落雨聲訓覺

lazy as fk

唔好落雨唔好打風ok嗎？

覺得自己唔夠好就搵地方進步
打扮下 學下野 煮野佢食
畀個驚喜佢

冇 好怕雨聲

所以你冇女

你搵一日行談間輕描淡寫問下佢而家仲玩唔玩交友app

行雷呢

屌 李嘉誠去咗邊

唔驚

唔鍾意

I am trash

落雨涼啲喎

冇得食炒蛋

咁大風 貓貓點算

無乜方向

後日lor

成日大上大落令到個腦好攰 但唔係靠瞓覺復原得到
打完j聖人mode緊
未想瞓 你問我答

自己炒

你cu fintect first hon?

想我死咩

👌🏻

你究竟聽邊個講

boring ah

when🛫🛫🛫🛫

佢一嚟就問你呢啲

你it人 + cu

cu得fintech咩

cu cs

威啦

問下姐 我冇話我係

u dim 同佢一齊ga? teach me dim cow

你python好勁

吹奏完我未

又無人

唔問就瞓

你front end 定 back end developer

兩樣都唔係

你mobile developer?

唔係

透露dd ok?想學嘢

想學咩

你乜範疇，我點知有乜學？

我好多都識
你諗下方向先

database 點玩？

你想點玩
自己整黎玩下囉

SQL injection

只係想你氹返我

google咪有

你識乜？有無skills list

我都需要社工

乜都識

我個年代冇啊嘛

屌你老母

岩啊 Chung u are right

你老

屌你老母9號

i know

炔

dllm 3號

講黎聽下

ok

我好失敗

用遊戲嚟講
體: 垃圾
技: 半桶水都無
心: hea底
經: 揾唔到工
女: 0

weak!

我屋企啲玻璃震緊

城堡冇了

慘啦

你咁重 吹你唔走既

駁唔到

好型

快撚啲啦

唉

正評係你！

再拜

正左了

咩呀 得一個 如果係你嘅話就有兩個

而家咪兩個囉

有人支持我了

又拜

打你！

打到你屈服跪拜我

明明就好想畀我打

你係咪傻㗎

你心情平復未

屌

我靜

Not your problem

of course

我屌

傻笑先係

打醒你

算

你奸笑

吾靜

Not yours

。。。

並非你的

唔準你咁樣話浮雲

Agree

你仲好意思出聲

我叻的

見雲見智

布丁係你

loser is me

頽夠啦

醒啦

To be winner

有你喺度

所以唔醒？

今次最醒

你唔係同我講嘢

又變返正常

你慢慢

Where

你係咪想我負皮你

塵蝦我！！！

快

冇人嗰陣就出呢招

咁咪否決我自己講嘅嘢 唔得！

你都算古惑 重要時間係啱啱 即係我出嗰陣你就cap咗

大力推

我覺得日後有好多機會都會用到所以cap定先
無關痛癢又幾好笑

唔歡迎人入嚟

但係你用緊不推文

咩叫做好多機會都會用到！
咩叫無關痛癢！
咩叫幾好笑！

下 你都好大個官威

一入嚟有人就會cap低

啊！！！！

請大家唔好分享心事

唔歡迎人 我走

唔歡迎做樹窿

笑笑：我唔歡迎人

[認真]係青春
我講嘅無關痛癢係因為呢啲係說笑嘅事情唔係你講你自己嘅嘢
如果你係講自己心事或者提及自己住邊嗰啲我唔會無啦啦cap低，純粹係笑開個friend咁樣

[唔認真]因為你冇事無刻都喺度搞笑所以都唔係第一次無關痛癢啦

join

我好大力

唔畀

霸氣

人就垃圾
技能半桶水都無
心態就hea底
經驗就0 揾唔到工
女如上都係 0是也

Simp

喇沙影片流出 (有片)

好似幾好食
有無人都覺

#108

中出即飛

我同你玩

好多post講lsc嗰幾條片

好悶

exam done?

係都神科啦

正常 名校15歲學生咩都做齊曬冇人傾至奇

白鳩痴，水平唔同好易完

我lasa就唔會成條廢柴

未 都係唔識probability個題

q2?

係 睇緊lecture recording

hand bro answer same?

佢唔覆我

go 404 ask

麻麻地咋個樣

手巴: do enough tool man, back hk still not fine me

其實我好葡萄

No la

你都想拮人？

Y?

做兵做工具人邊樣慘啲？

個人經驗係工具人

有技能先做到工具人

佢話個人經驗即係佢有料啦

係，有人叫我問fd做exam question。之後，一句thx就成為condom

兵係我有朋友做緊

我啲故太負又嚇走人

個個都係咁有咩所謂

正面啲睇好過多謝都冇嘅

珍

你有拖拍唔明㗎喇

不過你有料嘅話佢下次會再搵你即係相任你啦

關咩事我點會唔知做兵嘅辛苦

打電話追問佢

太正潛十年都未掂

好似13(2)

🚫💬：

重點係有片+適合整gif

變到好易傳嚟傳去

回來了

悶

8

原來奉獻多多少少依然徒勞兩個世界也分開
最固執感情無奈 一起相處有權任性不會有權被愛
原來是我多此一舉傷痕纍纍要我尷尬也應該
你要的好難被替代 我有的好最後化做 塵埃

早啲瞓

好好唞Ｆ

係咪做乜會徒勞無功

唔抖f

早啲瞓啦f

我都開始覺

cda 今日hi我

係 f. 你地玩完未

早抖！

Good

未玩完F

呢首歌好好聽

👍🍊 hand bro reply lihkg but not u

又冇人

代表啲咩？

小 f

...

Miss左

f

請

咩叫做最正經嘅文字

請問點解你咁鍾意打我

我難得正經

你受

咁樣都唔正經
呢啲係叫做解釋 或者總結咗 發生咗咩事

我唔受你

冇人受我

需要縮細字嗎

可以係你受人哋 唔好急

冇急 冇目標 冇人符合我要求

一定有的

多謝兩位受

好想佢搵番我

有就唔受我了

咁你搵返佢先

你的求愛目標係咪要一個女版浮雲？

我唔係事
要女朋友咁大隻做咩

打死你

應該會日日拗手瓜
日日一齊食雞

我蠢唔知點為止信號

有時大家會主動揾大家傾計，約佢食飯都肯

但唔知係咪純粹佢當我係fd，自己唸多左

新EDC連1都無

咪搞我私底下可能會彩你嘅

hand bro have new girl

瞓未

未，hea 陣。hea end then cc dim。

dllm

五失

好辛苦

唔知點解好容易對人有好感
又好似掛住緊唔應該掛住嘅人了

唔知點樣可以行前一步
或者唔知根本應唔應該嘗試行前一步

yes!

not really though

你威水

cnmb

同我傾計

賤到

傾咩

有營養對話

今晚食咩

開 post

雞

有排

How

有你不久矣

一啖咬落去

有我命不久矣

點整

又打

?

新人lm

我唔會 我假設性推論返事主可以典做

飛能左好耐-.-|||

ng ming mud?

南山南

with bf?

你又乜

好🍇🍇🍇🍇

正正經經搵返個啦

屌 點解我tg 有啲唔識嘅人add我

你tg係乜

做咩🤨

點解咁多人add你

鬼知

唔知點解好唔冷靜

是結束得不夠浪漫 我才這麼不捨得她

咁我叫下春先

不要結束
搵返人啦

做咩

唔了

自己壓力+

咁絕？

不如我腥一句俾佢 跟住block返

小X，我要block你喇？

993

cls

做咩咁大壓力

995

好少同人講
冇乜信得過
朋友少

其實點解你要有個咁嘅行為就係搵返佢但係有block返佢？

999

想move on